【渣打大獲了】鄭若驊透過渣打還清兩物業按揭！

來源：白粉報

推！

定係本身按渣打

咩叫透過渣打還清兩物業按揭呀 ?

渣打 call 佢 loan 定搵渣打轉按先 , 內容又唔撚打

本身按左渣打 提早還錢咁？

似係樓主誤會咗

1999

//美國財政部宣布制裁11名中港官員，制裁名單上榜的律政司司長鄭若驊疑因事件影響，透過其獨資公司持有的屯門海詩別墅獨立屋及沙田駿景園物業於本周二（1日）一筆過還清由渣打（香港）銀行承造的按揭貸款。東網記者正就事件詢問鄭若驊及渣打銀行回應。

根據土地註冊處最新資料，鄭若驊透過柏星發展有限公司持有的屯門海詩別墅4號屋，以及維欣投資有限公司持有的沙田駿景園7座一單位，本周二簽署解除法定押記，清還所有按揭貸款，之後於本周四（3日）交付土地註冊處登記。
翻查資料，鄭若驊2008年透過公司以2600萬港元購入海詩別墅4號，2006年以595萬港元購入駿景園一單位，一直由渣打（香港）銀行承造按揭，惟未有顯示貸款金額。

本港大部份銀行都一直跟隨美國制裁名單行事。根據《渣打銀行集團制裁政策聲明》，渣打採取的政策是絕不涉及與受制裁對象有直接或間接的任何交易，或對受制裁對象帶來任何利益，而受制裁對象包括被美國指定為制裁的對象。//

咁睇似係渣打call大波驊loan喎 賺你果幾百萬息差但就俾美國罰幾百億 應該點決擇好明顯啦

美國財政部宣布制裁11名中港官員，制裁名單上榜的律政司司長鄭若驊疑因事件影響，透過其獨資公司持有的屯門海詩別墅獨立屋及沙田駿景園物業於本周二（1日）一筆過還清由渣打（香港）銀行承造的按揭貸款。東網記者正就事件詢問鄭若驊及渣打銀行回應。

根據土地註冊處最新資料，鄭若驊透過柏星發展有限公司持有的屯門海詩別墅4號屋，以及維欣投資有限公司持有的沙田駿景園7座一單位，本周二簽署解除法定押記，清還所有按揭貸款，之後於本周四（3日）交付土地註冊處登記。

翻查資料，鄭若驊2008年透過公司以2600萬港元購入海詩別墅4號，2006年以595萬港元購入駿景園一單位，一直由渣打（香港）銀行承造按揭，惟未有顯示貸款金額。

本港大部份銀行都一直跟隨美國制裁名單行事。根據《渣打銀行集團制裁政策聲明》，渣打採取的政策是絕不涉及與受制裁對象有直接或間接的任何交易，或對受制裁對象帶來任何利益，而受制裁對象包括被美國指定為制裁的對象。

call loan 啫 , 渣打係醒目呀

渣打call loan 定轉按呀

渣打跟美國compliance

制裁名單上榜的律政司司長鄭若驊疑因事件影響，透過其獨資公司持有的屯門海詩別墅獨立屋及沙田駿景園物業於本周二（1日）一筆過還清由渣打（香港）銀行承造的按揭貸款。

咁係一次過還曬中成條數
姐係渣打call loan 叫佢還曬成筆錢

不嬲call loan都可以講成主動還清架啦，如果有錢還既話

聽日係脫勾 last day , 可能仲會有其他新聞出

好明顯 call loan 啦

拎現金去還？

渣打配合美國喎

咁啲錢放渣打應該安全過大貓
後者隨時

call loan啫 屌 你老母標題黨

借錢去還都仲得

幾好，冇loan一身輕

小朋友唔識call loan?

覺得中共有幫手找數，唔係點解佢做咁多離譜野